[一人一張]自己影嘅靚女走光相

cd rom無得睇

屌 阿姐都啱

靚女？

屌你老母

死撚開啦兒登仔
以為自己偷拍好撚型
你地唔細啦，自己諗下有咩做咗係啱有咩係錯啦

[member][/quote]

靚？邊撚度靚？

入嚟就係要依張 j 圖

哇屌

偷拍狗老豆老母死無全屍